點解剩係拉鳩蝗冰冰，其它蝗星有邊撚個唔做數呀？好唔公平囉。

拉鳩哂d蝗星啦，隻隻整容，睇見都想嘔呀。

哦

拉鳩哂d蝗星啦

拉鳩晒佢地…咁我地就唔駛日日被逼睇埋 d 清朝戲

咁唔捉其它蝗星?
我點都唔信其它蝗唔做數

GEM
唯一清泉

一向唔睇蝗劇啦，套套都一撚樣，套套都宮廷鬥爭

金魚咀奶共奶到啪啪聲噃巴打

無用架，幾年10幾年前夠拉左個政協藝人逃稅，d蝗唔犯法係唔安樂架

蘋果話 呢鋪係殺個大既阻嚇作用
而家比左個期 其他瞞數既十月前補返就無事

咁蝗冰冰咪好on9,.隻隻蝗星都做數，但就拉佢一個，雖然都係抵撚死架啦

起碼拉幾個北上港星先可以証明一國

遲早會

以儆效尤

話就話依家比個期等其他果啲補返稅，咁做根本自動送證據上門，跟本係土共一個局，後面會慢慢一個個被消失

其實唔需要咁，共產黨話你有罪你就有罪啦，不過拉下班蝗星又係收錢好機會

咁又係，啲有錢人就好似一塊塊田，土共有需要既時候就去收割左佢

所以班蝗有錢佬個個都要做美國人囉

係咪補返咁耐以嚟逃既稅？海綿天使兩公婆幾撚時可以收皮

無用，除非有美國政府特別保護，否則洗頭艇都可以偷偷捉你走

支那式法律

濕鳩啦baby兩條整容怪

如果無用班高官就唔會送哂佢家人去美國做美國人啦

佢就就法律囉，佢話乜就乜囉

清狗唔拍，tvb都會拍

以為比左錢就無事?

清完你袋 限你出境
再扮放你出去引蛇出洞

再一次過拉哂返黎 24小時監視被消失
用盡任何方法索料 到你無利用價值
一係死一係就無期徒刑

奇蹟比你出返去 你呢世都比人監視

想知佢個仔點

拍極都唔厭，真係唔明白

你都未講攪埋佢屋企人

殺雞儆猴

因為想屌

總知慘啦
仲要係女性無權無人照
死可能仲好

人怕出名

畀錢大把啦上面

後台失勢？

你話啦？

去返中共建國最初鬥地主年代，個時好彩仲可以偷渡落香港

依家難喇

班人唔知可唔可以申請政治庇護保外就醫呢

高官要玩玩具 自備實際室慢慢玩

好多都去左歐美日本唔走啦，好易，同埋每日都發生，只係無人講